[突發]解放軍出左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

片

出埋右啦屌你老母

老解出兵會否第一時間凍結銀行户口？

仲慘過雷曼爆煲！

美國佬睇完有咩感想

用Facebook傷害國人感情勾結外國勢力